［19/1天下制裁大遊行］利物浦 對 曼聯 1

樓豬好靚仔

gay

系

打錯topic
Should be 2

開過個

P牌

是但啦
平時都係咁推架啦

P牌樓豬抵死

Fabinho will be ready to play against Manchester United. (Echo)

It is reported that at around 8 am iran time
Iran’s NSC will discuss permanently switching from internet to intranet , terminating 80 more million Iranians’ access to the world

貼多次

廢中一定擺佢正選打狗

Wijnaldum Fabinho Henderson

笑死

鎖國屠人民
劇本準備好

邪惡軸心
伊朗人好慘

川普發大財

Wijnaldum Fabiano lallana
會好啲
軒上場有啲腳震

與支那睇齊

但佢抖咗咁耐未必一下就正選
始終神軒喺6號位都踢順咗
可能下半場要穩住局面先出

唔岀軒輸硬

Slow

出軒既話我會好撚驚

You cumcome very slow

示範比習仔睇

唔識波

有冇19/1 文宣
小妹置頂佢

Kick off
20/1 mon 0030

2 WO 老細

上面講左啦

見過真人，麻麻地

希望佢地成功推翻

右邊正d 風韻猶存
左邊呢d死o靚妹

sick ball
咁右邊就交比你

Undo the Islamic Revolution
世俗化嘅伊朗會係幾咁美好

weak

大家做左未

slow

想做 買唔起toty

La喺拖時間用 梗係用軒

冇記錯考中文前對熱

ching請起筷

中文要溫既咩
甲部冇溫都有4

中學雞

如果屌簡番黎大家點睇

我想插你屎眼6次

mon車仔post話高普唔係plan a唔要 高普有咩係plan a 我記得keita 沙拿都係班數據佬叫佢買

Keita係plan a
Salah先係tc買

vvd plan a

差少少畀fsg破壞

Free走用錢買番呢啲嘢獌先會做

Free ok
要錢不了

沙拿文尼老母啫喱都唔係plan a

做咩COPY我

Ali plan a
古跡應該都係plan a

Jelly打後備屌摩正選

簽左隻大猩猩🦍

Grujic係石內卜話買

幫你push
字都懶得打

當初傳Chilwell傳得好勁
高普老死推薦

不過呢輪Chilwell都發瘟
我利買唔到又贏

真係個個都好易唔記得加一

Ali係輸歐聯又買唔到Fekir
臨時一嘢轟落去
算唔算plan a

諗緊all in 電欺定做佢算

最佳收購
門神

M記搞手又出黎撚鳩班細蚊仔
睇到好撚爽

但我icon swap又想換zambrotta

呢段應該係利史上最撚無厘頭既片

好多熟悉的面孔

玩遊戲竟然只係包剪揼
後面好多心諗我係度做緊乜

唔啦 加得咁少

暑假買到夏維斯/辛祖其一就好

係咪喺icc ritz carlton

Both la

81歲下海拍AV 工作3年很享受

下場要比Bruno射死了

咁又60M
好提子

印鈔機

D印象流球迷覺得利洗錢多, 完全唔睇賣人賣左幾錢

Fsg d錢去晒買遊艇

睇阿伯好似開心過阿婆

洗能左9M仲唔多?
夠我洗10世

利買人未

要不是高普跟球員爭氣
真係玩撚完

goodbye salah and welcum 比清!

樓豬係死基佬

台長
我想知香港係咪唔會再凍架啦？

一月買完啦

F$G: 邊爐復出有如強援加盟

三，四十年前嘅伊朗同黎巴嫩成個歐洲咁，幾靚

呢個真

而家既陣容唔傷既過 下半季都夠打既
反正一月都難買到岩既人

你都係基

呢度有邊個唔係？

熱狗掃貨

me

u 0仔

你獌

係後備左閘買到就買lo

人地曼狗仲驚緊空炮喎

我唔是GAY

是好能gay

做咩改名

根本冇傷點會唔出軒 中場鐵膽

精神領袖

\|/
🍊

我想屌6次屎忽

暫時見到2月可能會凍

有冇機會落到去15度

應該有既 不過唔好預超凍

岩岩睇完燒山對個美國藍絲學弟條片
而家係到諗點解佢都可以讀到哈佛
係友完全係識英文既維園呀伯
估唔到一個咁有學識既人會講一句"恐嚇你姐，無傷害你呀嗎"
真係痴撚線...

讀書叻唔代表有良知

樓豬有鳩

原來朱國華走左啦

恐嚇已經犯法

有冇人睇緊體波台

老實講獌總編真係不嬲都算好公道

佢地係到講香港人既自由
燒山話佢已經比人恐嚇過好多次
佢就講個句
真係讀書讀壞腦 成條片既歪理真係好維園呀伯無分別
但係佢係st paul 哈佛畢業 再係美國大學教書 真係好驚嚇

新。夏維斯 新辛祖

都係個句，大戰出張仔好啲

打ut 閘唔夠pace好雞肋 人地一個L1三角放比Kent你都追唔到

睇數字以為入錯post

好少睇鬼片既我岩岩開黑市黎睇
已經嚇到賴屎

屌，bruno 6000萬呢個價，吸引，利記唔季前引入，但就話比全世界知佢好野黎，而家去埋獌，乜玩法？

超好波，仲要有鬥心，pre season熱身賽利記對sporting，踢得幾鬼投入串連哂成條中前場，賽後仲同高普傾兩句睇得出佢lum利記lum英超

普巴表理飄忽成咁，態度又差都大把人爭 ，相比之下bruno勁成條街先6000萬，旬價都唔入，中場照舊工兵型，態一沉就打唔穿對手，bruno正係keyman

食影子

食shadow 夠晒pace啦

點會加得少 細數多張sif 成百點

1999sorry

東方果個就有機會

華維迪終於死

睇咗做夏格維斯

好多上一代無論讀幾多書都係咁
要珍惜蕭生 陶傑 李怡呢啲咁撚黃嘅老文人

就算連任唔到都已經開拓咗全球反中嘅局面
不過睇怕左膠民主黨都出唔到一個勁人同佢爭

其實干地好撚勁 國米呢個陣唔係話太勁 都可以咬住蛆狗
唔明車仔點解唔放權俾干地 DC狗 盧卡古 俾佢用到好勁 佢睇人又準 記得佢講過俾鏝城買到VVD其他隊就唔洗踢了

車po啱啱先內戰緊干蛇勁唔勁
不過都一致同意用摩西斯拎到冠唔簡單

唔好用coin抽呀青

西女人
真係好西

最聯又有舊木

Edwards比到高普想要嘅嘢比佢，高普又肯信佢
都算難得

你睇chiwell對英超勁d翼 文尼 有速度型硬爆呢d

Chiwell就收皮

F$G份人仆街同度縮 但用人方面係幾勁 又到搵啲數學家 天文學家入TC 又請到edwards 同 高普

高普話寧願同契仔lalala續約好過

Edwards 真核
冇佢冇今日
簽親都岩用

王騎做咩暴走

走數?

阿富汗都係

同意
干地個陣摩西斯, alonso都好能勁

中場黎講唔傷既keita 最好J 但有冇可能做到

keita對腳都唔知咩構造，傷親都唔同位既

karius好似都係plan a

我都係認為 Fekir 同Ali 兩個只能買一個 而高普選後者

而家證明高普係出埋加盟片都要閘停呢個轉會係冇錯

作客狼隊搵左奧利華吹

本身羅馬唔肯放
但又改轉主意

咁高價 我利好有誠意啦
比著以前真係幾$幾$咁街市買菜
沙拿都搞咗勁耐

正野

真係SAD 無錢簽醫生就去波士頓大學度幫手啦屌

令你體驗女性既樂趣

Fekir係咩都傾定晒比個親戚叫停話要再傾過

300mium系列正好多

利迷陣

素人

各有各傳啦
不過有fekir就好大機會冇ali

Fekir好在冇簽 唔係就會變屌費

正如利post充滿假gay

99vvd

Inside Tottenham 開賽前高普同軒笑笑口同艾狗吹水

Ox未傷之前都做到 只係傷完之後就得返一半

南野同兒子好fd咁

連拿四月返晏菲路踢

Free is ok

連拿連拿拉爾拿借左去維拉

沙灘波

利記讓球半

曼聯咁勁都受讓 馬會等破產

AS Roma today asked for Xherdan Shaqiri on loan as Zaniolo replacement (he’s now injuried). Liverpool refused to loan him out on January. No chance. 🔴 #LFC #Shaqiri

唔好覆上面條曼狗

沙短都唔係on9既

嗰場捧盃

係喎 咁再諗諗

突發
連拿“拍”AV

連拿連拿拉爾拿！

華維迪好差咩做咩炒左

差在俾人反杯4球

佢係貝迪斯都打得唔好
要痴住人瑞祖亞昆先搵到食

人瑞嚟講呢件真係勁
唔知伊巴返米蘭又會踢成點

好彩唔係反杯完即炒
唔係又話利專門搞到人炒教練

但D人都係講呢個原因

幾時叫翻春

米拿CF mino CM

佢連kent

無依個打算

發現好多女戴口罩
有冇人發現得番對眼
條街多好多靚女

男仔都係

佢得埋門同遠射果下勁
其他就麻麻地
60m去到獌應該好快俾人屌到仆街

拎左兩次西甲都要炒魷魚
過年前慘食無情雞

我本身靚仔

訓係到都贏，兩隊馬德里都柒

以為AB hea到係度拉筋,拉拉下仲衝出去頂頭槌 啲剪接效果

唔怪得溝死女

人地拎西甲係基本要求

邊似利物浦拎聯賽咁難

靚仔都要叫春

慘 比清連呢d都要燈

比清破左柱啦

慘
好大打擊，燈鳩我

南野ig fo左兒子

巴迷覺得有美斯 西甲R聯係基本

我覺得最大問題係連續兩年輸到咁柒
普普通通輸鳩左佢 張成績表直頭叫靚
但咁輸法真係
正如前年歐聯大家記住既唔係皇馬三連冠
而係卡膠囉

睇過兩場貝迪斯 兩場都插水拎黃牌

請返哥狗啦

希望今季曼城四大雞胸咁佢就會走

加埋皇馬係咁攞

佢地好似咩都爭
比fa cup聯賽盃佢囉

曼城拎歐聯 我地拎英超 ok?

想利拎英超
但又唔想鏝拎歐聯

油王重點歐聯再冇頂唔到幾耐

雖然呢個對獌迷黎講最不能接受ge局面係幾好
不過都唔多想鏝咁快又目標達成

哥狗兩年都8強
反而工程師嗰陣仲去到4強

我全部都要.gif

曼城拎歐聯 我地拎英超加FA Cup
ok?

新包皮好似打英冠都打唔掂

歐聯加英超——》利
足總加聯賽——》鏝

Deal 唔deal

負皮上⼀頁

樓主自認傻鳩先

足總杯加聯賽杯先啱

deal

年年D青訓都係吹大

如果利攞到歐聯加英超冠軍，我捐$3000出黎利po抽獎，歡迎cap圖，絕不走數

我地拎晒ok?

我地拎英超歐聯足總盃

49000 done deal未

某隊都係咩都爭

真

所以佢地一月又傳買好多人

上年唔爭英超，贏撚咗啦

買左Bruno 啦

散左
都唔知叫唔叫春好

又話想加盟利
點知去獌
踢唔踢得掂架

屌
唔撚好叫
Respect yourself

唔係叫雞wo

葡超野好難講

春都唔好叫
無叫一日人都精神左

咩事散?

葡超諗起馬高域真水貨

唔夾
原本仲中意 但條女得閒又講次散到呢次唔撚想tum 由鳩佢

佢都26 7歲..唔通真係on99等高普咩
更何況高普未必對佢有承諾

其實主要係哥狗打兩回合太弱
我地一樣兩邊都爭 都贏晒

最憎成日將分手掛係咀邊
呢D野唔係隨口up 講出口我就當你有諗過

過埋下場都無咩機會對曼，勁唔勁都無所謂啦

對鏝勁都好既

我買10件出年nike波衫抽獎

下季雙殺我地

有無得抽女朋友

U17世界盃金靴，其實無吹大
只係宜兩年傷多過踢，仲要咁後生，仲有時間

般奴去獌好似吹到好行

當高普借走佢 都應該係咁先

星期日準備比佢射死了

最好一轉會就落場踢 表現唔好即時叫佢躝

好似踢多場 先會過獌

應該趕唔切對利掛

負碌利

Code?

菲傭姐姐比人拉左

中場都唔洗諗
軒母啦
廢中對獌一定想中場穩住防止獌打反擊，軒啦都受過6號位特訓，廢中肯定會咁出

獌想2500萬賣超新星連加特

痴撚線

你哋睇下f$g 啲fd 又做乜撚
【TVB廣告商 - 永久抵制名單】正式上架！.....每日洗版任務 - 嘉士伯 (8 Jan)

屌佢老母

27歳.....－_－‘

又RMBJ
又叫球迷會收聲
食JFT96 人血饅頭

foj nike 渣打 樣樣都有份

罷買所有利記產品

燒山都兩連破，燈神全面反底

堅定流？拉咩？尋釁滋事？

叫個G出身汗就無嘢

上網睇到

爬post又有D人話假

唔知真定假
但係絕對有可能會咁做

明顯係屙完隻手捽下塊地就當洗左手

即做咗 唔做真係唔好叫自己做利迷

又話棄

棄咗呀齋砌冇打

太讀心 成隊波最鐘意綿龍一隻都冇中過

玩返啦咁

好燃燒生命
又肝又勞氣
之前玩日日都3 4點先訓我以為自己就死

話晒玩到得番83+ 金卡 俾下面

咁顛 我最盡都係每晚等兩點

係等2點都好攞命

我抽咗就黎二百包啦

我都差唔多
賣晒d值錢卡
而家成個倉都係untrade

我放棄左
得番82+

不過隊波勁左
卡數多左

我玩到冇卡冇coin

今晚最終決戰

課幾多

我已經乾晒塘可以正式收皮
祝福幫你集氣

2k 真係賭仔心態
醒一醒即刻del走張卡

唔比人借走短兒但又唔太出
雪櫃級

邊可能走，今季要爭冠，一定要萬分安全。

零課，冇奴過icon swab，冇時間打weekend league淨係打過兩次WL
本身到TOTY諗住棄game點知做PL upgrade中左Vvd

成班引我入坑

屌你

2k

分手咪分手
你咁樣係嚇我唔到架

上季借走佳尼

沙短唔太出但都係會出
佳尼根本唔會出 冇得比

屌你老母恰鳩仇B

我地係咪仲有場主場對維拉？
咁樣pepe咪可以返anfield囉

用屌卡啦

佳尼出咗你仲驚啦，雪左咁耐

伊朗是咪要解放
Fox 記者話示威者衝入khamenei office
革命衛隊去左邊

你去做人貼身保鑣

70% Jack 屎 30% 7 唔係7就係Jack

邊輪到我依啲毒撚

開個四大皆空比佢
英超&歐聯&足總 : 亞軍

SOR 囉

Feel到邊爐一復出又會無cleansheet

關邊爐咩事

有聲

交波勁準同有侵略性，唔係只識橫傳既工兵

仲有會帶波推進，基達都得但成日傷，而家中間推進靠matip，gomez

唔係利就唔係利 唔洗咁傷心

更何況利記要補強 中場都唔係最急 最急一定係左閘後備位 好撚怕robbo啲19野拎紅 到時要出青年軍/神軒打左閘

反正唔會買

Matip出返，VVD lite可以兼職晒左右閘

咁同搵神軒頂冇分別

見到錯失難得既機會強化利記，可惜o者覺得

睇開利記都知隊波前3唔順時，難破密集，多個頂級既人派牌，成件事幾完美，加上個價唔係天價

要怪就怪keita 個藥煲

仲覆獌狗小王子係咩心態

扑左

熱血軒達臣

邊個再覆隻死獌狗就係假利

數據上冇出邊奴多好多cs

佢係獌 小妹初來報道 咩都唔知

出左邊奴都有cs係唔係代表兇手係matip

小妹我最靚

我對你好失望

佢一入黎我就屌架啦

6次又改名

屌左小妹咁耐

專屌你屎忽

覺得佢叫人找數個到多咗
明明佢都唔想人地因為佢性別/樣貌而討論佢
轉個頭就咁講野

上得波台多
同化左

好大分別，神軒咁啱世冠嗰場威脅唔大，但換英超好似上場咁畀人迫一迫就甩波真係多多都唔夠佢輸。

VVD lite閘頂多係攻力唔夠

獌狗杰0

唔quote佢
Bruno 值唔值50~60m 唔評論
但覺得佢係利唔會有正選
佢long shot 係勁
但creativity, vision, 甚至dribbling 都未到好高水平
未足以蓋過佢逼搶麻麻嘅缺點

去曼可能啱踢，但我利應該麻麻，唔洗傷心

係利點會有正選
好似基達咁訓緊醫院啦

要佢不如要Brandt

尊重下自己個身份好啲
有啲玩笑唔開得

利申：覺得佢幾正

Gay

e+利個打法就係中場3個攪拌機，比兩閘後上出波，加多件攻中有機會唔打兩閘齊飛，唔係防守性會不足

雙攻中禁住人半場未

做到先得架

如果買到件勁攻中 閘位選擇應該會冇咁苛刻先(前提fsg肯買咁多人)

邊個利迷子上左鏡 趁呢到人少少認左佢啦

唔好覆隻曼狗

遲啲邊爐復出咪雙攻中囉
Henderson + wiljnaldum

聽講係樂ching
佢唔叫春 索性出街搵女攬

唔知佢係獌

其實都係
所以其實都唔好預高普會買啲咩純10號位攻中既球員
因為而家兩閘場場壓到咁上 條中場就係要拎黎幫佢地補位用
反而我覺得一啲矮細但覆蓋率大既球員 e.g. kante, Torreira 哩啲會幾岩用
但我地又好似無咩點傅過呢類型既球員 唔知係咪廢中歧視短撚

可樂黎 我認得佢對眼@@

佢個咀怪怪地

無錢

高普比10號位既人出賣 從此就唔鍾意用10號位球員

佢快啲比龍門出賣啦

好撚柒呀手足

henderson守籠會唔會勁過另外一個henderson

佳尼好明顯係紀律問題，只係高普厚道唔出聲。

上季冬窗on99，導至輸左1分，其實大家都知但無人出聲

佢打親閘都失位 仲話兼職埋左閘

呢幾日球迷世界睇咗篇文
原來當年高普幾縱大十字 結果都算害咗佢
唔怪得沙高即賣冇彎轉

其實可以買黎做plan b
不過其實無傷既基都做到類似效果

Link

諗住會一入一出。點知夠膽死唔入

好明顯係冬季轉會炒撚晒車 個陣冇記錯好似係連hoever都傷埋?

哥斯基奧斯在整個世界盃都沒上陣，這獎盃是他最高榮譽的一個。其實除了上述兩次事件外，哥斯基奧斯一直在多蒙特惹事生非，但性質較輕微，因此會方未有採取行動。高普對他的忍讓以及做錯事後的原諒，令哥斯基奧斯越來越不檢點，最終賠上自己的足球生涯。大十字是高普的手下愛將，高普經常處處保護他。當在訓練場上和隊友不和，哥斯基奧斯不時動手打隊友。馬菲亞斯真達及莊拿斯荷夫曼都曾經和哥斯基奧斯發生爭執甚而打鬥。隨著高普於2015年5月離任，杜查接任後治軍方法相對鐵腕，未有偏幫任何球員。杜查的紀律要求很高，哥斯基奧斯不喜歡杜查的方式，竟然在社交網站指責杜查及體育總監索克對他不好及忽視他。哥斯基奧斯行為越來越過分，杜查及多蒙特終於採取行動，將他調到u23陣容訓練並要求他找尋新球會，球會不再需要他。

條友都幾痴線 練波都打隊友

羅渣士期間佢係打左閘多

原來佢叫哥斯基奧斯
一直以為佢叫哥b xxxx

Großkreutz
ß係s音

可樂ching藍絲黎,見過佢公海po長文話前線收美國錢搞錢

Bino 復出尤魚強援加盟
佢可以出任
防中
攻中
右閘
中堅
好似話小樂果時打龍

小學

唔理佢就最岩，講野仲無point過何Wayne

剩係次次長文，但無Point

sick德文

每次篇文都好好笑

無明奴既招牌笑容

利幾可60M買個PLAN B

有基達唔買bruno好合理..鬼知基達咁豆腐

果然我係no stake to the society
一樣所謂民生野都唔關我事 :-)

黑口黑面

預左架啦
佢取悅老人家同手停口停個班人架姐
最容易呃票

幫呢度十個手足含我地就會原諒你

我幫佢贖罪啦

屌你死基佬又呃撚含

1.大波蓮

又吸毒又sex party，快啲扔走佢，唔好教壞taa，佢好乖仔嫁

TAA屌大肚婆

無人跟隊

係大肚婆強姦佢

2.樂子

3 比Ching
4 易Ching
5 BabyGayita

暑假買aouar

個大肚婆唔出現係果到咪乜事都無

法國人

利隻幻幻左閘都係法國人好似

阿爾及利亞人

ka ying bb

Who

好似幾正

做乜撚嘢

軒達巨開post挑機

屌左?

買法國人吸引麥巴比

利記咪有忍者龜囉，又買多隻？

"Erik Ten Hag wants to become Bayern Munich's manager. Someone already told me that he will take over the club in the middle of the year. He has a dream of coaching Bayern."

有冇人諗住4/5月去利睇波？點買飛好？

黃牛

冇正途？

原本文尼個仔咁大個

唔同色

連仔可唔可以留返隻綠帽連豬比人用

官方一早完左啦
又要你Join定會員 同你o係城市電腦網度買一尻樣 (利申試過 買到一張)
一季分上/下半季咁賣 開季前開賣

咁煩架

個隻神隱左

我睇footstop啲價錢好似平過stubhub，同埋實體店應該穩陣

住大西北既巴打如果見到大塞車係咪都會堅持搭巴士

元朗撚戒唔到閪鐵
唔搭閪鐵要用多最少半個鐘先返到工

口中說不
但身體卻....

岩岩放工見到tg gp 講
1721 入屯門深井上斜快線五架串燒
返工我就巴士 可以係巴士訓多陣

官方hospitality

下 真係佢個仔

呢啲無啦
唔想搭都焗搭

從來都搭巴士 可以瞓覺

南野同兒子傾計用德文定英文

Stubhub 貴
上次用wowticket，平過stubhub，但要開波前去附近酒吧攞會員卡入場，完場要去還返張卡，好煩

德文啦

試過連續幾日都係訓醒仲塞緊

咁係咪坐kop?

用日文同韓文

中文

其實係英文

廣東話

南野好似唔係好識英文

English Choi

番邊度？

心女滴化 我上腰die你回家

港島
閪鐵去柯士甸再轉970

係 遲到咪遲收工
最緊要有位坐!
訓到落車

巴士啲臭膠味頂唔順
聞到好想嘔

Anfield Road Stand，Kop對面

好掛住以前啲熱狗

呢間穩唔穩陣？
Stubhub係貴但勝在安心

真係唔知，facebook見到，應該係專搞睇波團嗰啲旅行社

不了，見過上層有屎

白禮頓有個叫Groß
但英超冇ß字所以佢波衫印Gross

我一搭巴士就嘔

以前都唔會
自從有啡色嗰啲新櫈就臭到頭暈
Btw好懷念細個夏天搭熱狗開窗吹住暖風

我會暈車浪

我好細個嗰陣會
到小三開始冇事
點知中五開始又暈過

我淨係搭小巴同狗鐵only

我鐘意做行路撚

我們都老了

小妹唔想做大人

而家夏天熱撚到on9

冬天都係
得個乾字乾到甩皮

me都係

me唔出街

就係原因都唔知道就暈車浪

我搭返工放工果d特別班次
仲買左月票 逼自己搭巴士
不過有時真係頂唔順搭去上環轉960算

本身係968 駁970
但968迫撚到傻閪咁又成日塞
棄左

30歲人仲要依賴公共交通工具返工

unwa

記得搵frd/巴打傾訴下

Liverpool have tabled a bid for Trabzonspor goalkeeper Ugurcan Cakir.
Sabah reports Liverpool have offered €15m to Trabzonspor for Cakir.

頂住
得閒上黎吹兩野
吹完會爽啲

叫春啦 唔好抑壓自己

But why

叫出黎會舒服d
最多唔bin你

Alisson 唔穩陣？

ab要走

呢間咪大清踢緊嗰隊

係咪鳩作新聞黎

個tg gp叫咩

有好多利子陪你 撐住

要Google 好合理

出黎飲嘢？

韓狗唔好害人

未見證軒捧杯，唔可以死

痴線 出黎酒聚會開心啲

世冠歐超歐聯咪捧左反軒可恥

有冇啲健康少少嘅活動

一齊去買羽毛球拍

對韓妹黎講,應該算最健康加啦

Agger.

仲有個30年未拎過既，要碎步多次

買左好耐,幾時打

haha

差閘 但買龍

Ok wor

都冇場

似係買嚟炒
應該兩三年後會喺般茅/格流見到

你認真左

約唔約到TAA一齊出黎飲

U cute

以前不嬲有打開有拍好正常

地下食完魚蛋再買拍？

有冇其他球會買左咩人既summary睇下

我而家先get到

返工揸巴士

唔好扮清純

唔明

Ok

有冇直播LINK?

因住入結界

31台

跟我操野

好似話取消

早安33歲
Lonergan本身36歲，short contract夏天應該走
Kelleher太垃圾

搵個有潛質嘅返嚟頂早安個位培養幾年，好過過幾年冇龍又要80M畀人按住搶，早安應該都唔介意長期STANDBY

咩取消

都開波 等陣就知

笠水

元朗西有車到港島

咁樣笠水以後仲洗見人?

果條友比雷打中暈左姐

追唔切個post

968
朝早好撚多人 又會塞車

頭先巴士見到有個獌狗睇返上年反cup疤之後嘅獌po

TAA飲開人奶

考古學家

番觀塘由朗屏去
狗鐵50分鐘
巴士個半-2個鐘

我tune好左準時九點半屙屎
塞車就仆街了

塞車唔痾得?

留意post名就夠

唔係馬桶上面果啲唔係屙 係瀨

我之前搭巴士成日會搭到肚痛
要去屙屎
所以係黃大仙搭車去屙

計好哂時間
一係柯士甸屙
一係返到公司屙

內容完全無營養

無波 又無轉會

對手冇咩討論價值
100%既波

又無女

想叫春

男人叫春不是罪

好喜歡她

幫大家叫
我暫時無對象

韓好子??

韓妹侏儒黎

希望我獌輕手d 3球好啦
唔好456我利

和我傾訴吧‼️

YNWA(渣屎忽.jpg

睇完都唔明

有次有個廢老瀨住屎走上冷氣巴上層
下層又企滿
幾撚陰公
利申： 坐佢附近

睇左陣牙牙撚狗
何妖好似變左棄將
同埋似想吹風篤人出黎交數
不過不了

叫雞呀

Me青頭仔唔識

好喜歡她

開盤
伊朗短時間內成功「變天」

1 會 1.92
2 不會 1.88

不會

應該唔會，似會變到敍利亞咁
新代理人戰爭
支那、俄佬幫政府，西方幫反對派

我都係啦

Mark 低 大家預測先

【Now Sports-體育】阿甲勁旅小保加的球衣贊助由Nike轉會到adidas後，除收到一筆可觀的贊助費外，球衣單日銷售額更打破皇家馬德里22年前的紀錄，可謂名利雙收。
小保加早前宣佈與Nike結束23年的合作關係，改由德國品牌adidas成為新的球衣贊助商，近日後者就為這支阿根廷班霸推出全新球衣，成為當地球壇一大熱話。 據阿根廷傳媒估計，小保加的新球衣單日銷售額高達3000件，打破了西甲豪門皇家馬德里於1998年創下的2400件紀錄，暫成adidas旗下最暢銷的足球球衣。 有消息更指，這件球衣在部分阿根廷adidas商店已經缺貨，最快要到2月下旬，甚至3月初才有新貨補充，可見當地已捲起一股小保加旋風。

1日3000件點解我覺得好似好易咁

其實成日見到d人開post 話場運動係咪完啦都幾煩同礙眼
有得完既咩

有冇手足做過拔罐？
未做過想做下
有冇沙田區嘅推薦？

Cctai細蚊仔係咁
體諒下啦

話說
E家完場唔興交換波衫喇咩？
做咩個個都掉去觀眾席......

利第7

成件事真係好on9,
本來成個國家一心反美, 結果高層打死自己人唔認
成班基層就掉轉槍頭
如果支爆都有咁易咁突然就好

計純利既話利應該排高啲

利幾時出財政報告?

射架機落黎 仲賴外國勢力

好記得果早時講6月尾已經係end game

有人工加仲想點

popo有得加

有無人有玩FIFA mobile

嘥時間既game 不了

想知FSG買左幾多架遊艇

NB一個月有冇3000件俾人買？

無上市個啲球會啲數應該唔係太準? 我都唔係好識哩啲

做乜鳩

3萬點都黎 騰訊400蚊 差撚到

唔覺差
個個賺錢

係咪先達收iphone條女

咁一定有既

呢個紀錄6月1號應該會破

Manchester City are set to reward club legend Sergio Aguero by allowing him to leave on his own terms after he became the most prolific overseas goalscorer in Premier League history

認真一問 雖然0%走 如果真走去得邊 巴?

好正.不過把聲差D
禁住佢把口唔比佢叫

上年TOTS中
今年TOTY中
I Love Robbo

返阿根廷

好提子 課左幾多
ME左閘用chilwell only

零課 唔會屈服

coin抽定咩

PL upgrade

唉咩都抽唔到 做左88阿樂
買97 ali會唔會唔抵

係零售相關既差 仲要唔係全部
有D公司根本借頭借路加少D

亞軍仲有咩人買衫?

小保加上季第三

曼狗四大皆空都有人買波衫啦

講抵就一定唔抵

做左阿樂 隻美斯無得用了
想買杜格利珠

有咩想要就拿拿聲做啦 過多半年呢堆卡又變垃圾
早買早享受

岩岩賣返杜格同謝仔 入齊toty mane robbo

啲公司實係咁
有得跳個陣就唔洗同佢講感情

波台 手足一注飛都5萬10萬 經濟點會差

只係夠錢robbo

利冇杯棒，就$199
利有杯棒，就$599都買唔到

想就買

啱聽

Tax咪好甘

呢家賣allan會唔會唔抵

其實我都半玩緊

[url][/url]

1日先3000 件咁少
上年歐聯拎冠時，淨連登都起碼開左2 團團賺
每團廿幾件喎...

計過條數 岩岩冇蝕咁岩呢幾日唔知點解升左

小妹好悶呀

叫春

執返身彩

好喜歡訓覺

好喜歡你隻貓

我決定買jelly 但食咩好

blackfri第一水就棄咗
成副身家賭命失敗
21再戰

我去旅行撚左好多貓
下次見佢地應該會咬鳩我

出去拈花惹草

睇返似乎係啲小報消息，然後抄嚟抄去當新聞話唔定只係講緊阿根廷

獌一年賣到180萬件，除返一日都接近5000件，特別日子幾萬走唔甩

識玩
把聲唔差呀

仲有俾芝娃娃領養
佢一野跳上我大髀

淨係啜佢lin頭再嗟幾下都好正
應該大lin餅

講緊收幾千萬鎊一年
高峰一日先賣得幾千件執得啦

其實整體意識 係唔差
不過對抗性同持球能力真係弱得濟
真係要d時間去操下

我3月收左爐 6月寫完論文
俾我老細拖到9月先畢到業 10月中先搵到工
中間hea左幾個月 經歷左 操fit 暴肥 再操返fit
日日悶到嘔

藍燈 單燈 荷蘭 cm 利物浦

我軒

邊行？

計埋利記果d盃仔
未見過佢出過任何閃光,真係唔掂喎

有啲肥仔波先cute

想知你做狗既時候有冇渣過啲男犯肥仔波

hea夠一年先搵工既人大有人在
急係正常 但要處理好情緒 約多D friend食飯傾計 個人會舒服D
香港咁樣 人人都好擔心
但未來既野又冇得控制 做好你本來認為應該做既野咪得

又gay

換曬D廢卡抽英超update
連中ddg同loris咩玩法 就黎BIG6龍門夠排11人

咪扮到咁hentai

通常揸波子多
因為一揸個人就會無晒反抗能力

又變gay post

working holiday 囉，趁後生去多啲地方見識多啲

呢樣真嫁，你睇而家班細路去到狗屋成日都俾人打下面就知啦

我以為你講胸口個兩粒波子

係下面兩粒

多謝各位

神軒英格蘭poty

傳媒？

我食anchor 唉 想中一次toty啫...玩3年 影都唔見
今年個機率應該係咁耐以黎最高 但都冇我份

美帝

我出左好多隻舒服仔

我用曬去換新一包

無話特別邊範 media&廣告都ok
暫時搵緊d後製位 但都apply曬lu
下星期就諗住再大包圍

快快手搞掂伊朗啦，跟住繼續全力對付宇宙邪惡軸心

傳媒真係難做，趁後生轉行好過

【恭喜 隊長】

軒達臣贏得英格蘭最佳球員 2019 England’s players of the year for 2019，打敗次席的史達寧與第三位哈利簡尼

我軒又贏

恭喜錫菲聯個籠

唉屌我都知阿 但我依家手頭上既野搵呢行會易d
搵其他都唔知點樣sell自己好
大學ea, ha ea呢d都無從入手
由其是依家我仲有半年空白期呢個大頭佛
其他利子有困難真係唔好比自己逃避
到要逃避完果陣只會更難面對

你地呢代係灰，我地後生嗰陣時喺出面撈唔掂仲可以走去考狗

丁力竟然排得前過牙傾

仲有冇人反軒

傷多過踼

呢啲飛機盃都好意思也文也武
見到第二名係250就知英撚已經冇晒人
等佢拎到英超足球先生先出黎威啦

歐聯盃浪腳.jpg

見到個台灣utuber講基達隻groin injury
傷咗第一次就好手尾長 比佢國家隊累撚死

Ox子傷過兩次groin但之後好似冇乜點傷

Jordan Henderson✔
@JHenderson
Very honoured and humbled to be named BT England player of the year. Even more so considering just how strong this England set up is. Thank you to everyone who voted and congratulations to fellow winner Lucy Bronze 🦁🦁🦁

問haters

夠班做英軍隊長未

邊日？

諗返起理大嗰晚嘅油麻地我都瞓唔著

唉，今晚又拉幾個大學生，咁就十年

Twitter班鏝同熱fans屌晒鬼啦

你真係好彩，城大嗰位完全無得守，太多出入口，如果硬攻真係等俾狗拉

淨守hall area得兩個出入口炸

不過預咗佢一定全力搞理大，始終有個紅隧入口喺度

燒完又一城10分鐘後先有狗
明明PTU總部又7-8部狗車

睇下佢有無心搞姐

屌，睇梗賭船個po，谷精上腦真係好危險

佢果晚真係冇人搞
全軍去哂沙田

屌佢老母，嗰晚發夢喺咸美頓街，行遲兩分鐘已經奶咗嘢

咪再係到講自己有幾勇猛去過邊
我男C睇唔慣你地班死暴徒

始終吐露港同紅隧重要好多

成2個月
我冇4點都訓唔著
真係好辛苦

Liverpool to recall Awoniyi
Liverpool are reportedly set to recall Taiwo Awoniyi from Mainz this month.
The Nigerian joined the Bundesliga side on loan in the summer, but has made just six appearances after falling down the pecking order.

Liverpool defender Nat Phillips has revealed what Jurgen Klopp told him ahead of his return to Stuttgart.
"He said 'go back and enjoy it'," Phillips told the Stuttgarter Nachrichten as cited here.

ME 12個月4點訓唔著了
4點西波搞爛左我個生理時鐘

都冇工作證recall返黎做咩

There’s good news for Liverpool on the injury front this week, with manager Jürgen Klopp revealing that he expects all three of Fabinho, Joël Matip, and Dejan Lovren to be fit and training with their teammates before the Reds face Manchester United.

我sem 1爛咗grade
GPA得2.x

pass is good

收番再借走

唔想理了
Hea讀grad到算

唔樂觀

其實如果仲讀緊書 自己考慮下升學移民啦

熱打英冠都全陣DO WT

隨時都走得啦
不過放唔低香港

最緊要KEEP到個人無事
同佢鬥長命

同意
之前一直都覺得係香港生活好辛苦想走
但自從六月後發現原來好愛香港

香港氣候唔啱我

我有鼻敏感 係香港好撚辛苦

我都有

留得青山在呀

屌，我試過流鼻水流足一日，用咗一卷廁紙

越大越嚴重
但只要唔係香港就冇咩事

打多兩場華DEE神射無埋

每年冬天考試d 紙巾每日都係一盒盒咁用

抵死

我噴落前面條友度

一轉季就奶嘢，準過天文台

垃圾利又浪費咗ings幾年時間

Feel似一簽簽三個一樣

然後傷翻幾多個?

丁都未打完熱就入
訓得

還錢未？

會員Andrew_Robertson借咗我$2500之後冇咗影

電話打極唔聽
再唔還錢掟你個樣上嚟

欠債還錢
天公地道
會員Andrew_Robertson

Fa cup對英甲野

布里斯托城專登輸

原來仲讀緊書?

還返9:0既債

原來利revenue收入大增
終於都見到獌車尾燈

反軒路上我不會獨行

Fsg：買人？我去買個島退休去果到住好過啦

都唔預買人架啦
只係估唔到fsg咁西都有咁多人課金比佢
照計亞軍同冠軍轉播收入唔差得遠
但呢一年收入多左成90m
黎緊nike仲多...

有冇諗過襯得閒自己/同朋友一齊搞d project 放上網咁

傷追人
利伸喜歡他

隨時入返國家隊

net profit 就世界第一
今年有機會破世界紀錄
net spend boy又贏

其實入返都係跟操 唔似會有正選

Hurry Claim 傷咗
有機

攞咗你係咪入迷軒黨先？

19 Jan (H) Man Utd
23 Jan (A) Wolves
26 Jan (A) Shrewsbury - FA
29 Jan (A) West Ham
1 Feb (H) Southampton

準備利式崩盤

係
不過論背景smartone紅過3
我就用開 冇咩事唔想換 淨係之前轉咗去佢間自由鳥
佢個限速4G太易爆 又唔想比約綁死
講紅底佢又未算最紅嘅

咁都贏到

成班都on99快快手推爆e個post啦

獌上力 冇3分
狼比查奧爾射死 又冇3分
西火腿 換咗莫天才 81斬斬走3分
修頓 Ings剷草 又3分

世界第一好似俾熱狗破左

咪咁痴線啦
話晒我地。。

靜啦

今時今日仲反軒既係咩心態

拎埋英撚足球先生先好出聲

真 話晒都主場不敗應該有兩分

以隊長身份帶領利記首奪英超
已經夠塞住反軒把口

只要大炒到獌狗
其餘4場聯賽失分都冇所謂

少數盲反就算軒拎世界盃都會反

亞鳳咩事？

比清

咁既話你淨係不反一個人

修夫基會排福頭先

vvd salah 今年文尼會拎埋

文尼未必
迪布尼太癲、佢值得拎

福頭打邊好d
等如加子咁

到時真係咁唔小心拎左既話
反軒就要佢拎埋金球先可以出聲

仲有冇利子未買今季主場波衫
未買嘅，快d去
唔通等5月先買咩
你懂的

Why
但有3-4件

一來下季轉Nike
二來5月捧英超

5月仲有冇貨呀

5月捧英超

亞軍

鏝城真係痴撚線 獌又愈打愈有 好撚驚

通常亞軍拎

咁即係文尼拎

5月捧英超wo，人唔笑狗都吠啦

對熱狗中後段都已經莫晒氣一味後場猜醫院波

Nike衫應該幾靚
就算拎冠 金章都印係下季件衫度

最後十幾分鐘㩒咗三次平安鐘

原來佳佳都係利狗

其實戰術冇問題
想當年人渣士識用呢招對付大巴 我地一早冠左

打熱狗冇claim係難打啲

有claim啲防反無咁勁

高普都tune 左幾年先咁收放自如 之前都係高頻足球 有前冇後

今年淨係買左黑金ab1

黑金ab1 +訂左件金章阿洛+金章南野

成日覺得同Pep Lijnders有關
石內卜嗰期就唔識做

鬥氣

石內卜嗰期攻到水銀瀉地
佢一走就成日老鼠拉龜
作客羅馬嗰場踢到同主場兩隊波黎

有後係因為直接課金

其唔係我地係咁派膠 人地真係冇咩機會

巴打訂咩碼
小心變左小童taa

高普本防守書 = VVD + AB

歐洲大碼 著開

老實有啲掛住個期啲地面進攻

Lijnders 黎左好返好多

而家實際足球 三分最重要

AB 60m買到真係抵到爆

1:0戰術幾好
石內卜啲波去到下半場冇曬氣真心驚

基本上而家隊波有種睇住對手黎食既感覺

未必一定關助教事 高普都會有份諗戰術
話說成內卜去左邊跟左高普咁多年話走就走仲要冇哂消息

今年1比0戰術成熟左
保持控球權既能力都強左

呢兩季開始識玩角球旗

我屌你條女又搵返我想一齊返

嗰陣又話教廠
不過後來Echo出咗篇文話係和平分手
石內卜覺得自己作用冇Lijnders咁多 主動想走

今季係有種班霸feel
但有好多場都贏得幾辛苦下

真係唔知點搞
分又係佢講先 仲要兩次
而家老母有事分左24個鐘都冇就搵返我
屌你啦當我condom咩
但又少擔心佢 點搞

石內卜走個陣 lijnders走左去荷乙教
應該唔關Lijnders 事？

會就會，唔會就唔會，乜撚野有限度人傅人

年近歲晚有冇咁多人剪頭髮呀
成班都廢老

用60-70%要贏對手係辛苦d
今季唯一一場100%力打既波 可能係作客李城個場

希望作客曼城都出100%既力打
呢場贏到就真係大機會

只會傳比香港人

上面係咁 好鐘意玩文字
電影就電影 微乜撚野電影

其實黎緊兩場都贏埋 可能唔洗去到鏝就已經得
利記贏多12場就得 第11場係作客鏝

卡雲尼好似去下體會 我地有難了

上場先屌完沙龜唔玩
得LALALA玩

男人要做仆街
唔可以上心
當佢飛機杯用住先

係, 當年老董都係腳痛

我試過兩次 一個頭也不回
一個係喊哂搞到我心軟即刻受氹（同埋呢個真係好鍾意）
最後都係冇好結果

你應該係仲鍾意佢？ 係既咪比次機會大家

但係佢搵番你又即刻受 太容易拎番又未必會珍惜

今朝睇新聞 聯合國又話冇證據證實會人傳人

係鍾意 但佢講左兩次分已經有個裂痕係度
真係唔知點搞好

世衛
陳馮富珍

一人N pair「同期出道嗰陣睇好A多過B，但最後B發展好過A」嘅球員

好多人認同軒
禾巧滾動

冇左米拿

外人比唔到太多意見
跟自己感覺去做起碼自己揀 冇得後悔

D角球旗玩得幾腳波

諗起對疤果場玩角球旗 米拿兩隻腳左右夾實個波 老母就踩實

當佢將分手掛係口邊既時候
已經係對段感情唔認真
純粹小妹既睇法

個球識玩
對面想搶都搶唔到

黎緊兩場拎足晒分就....

個球玩左成分鐘 跟住吹完場

不要想太多 會出現利式崩盤

有限度人傳人係technical term黎
病毒感染係認細胞表面蛋白
高傳染性 = 會認啲所有人都有既蛋白
有限度傳染 = 會認啲部份先有/部份人先多既蛋白

病毒變種得好快 有限度可以好快變大規模人傳人
戴口罩吧

真
各位利子小心身體

次次一有呢啲傳染病都覺得自己讀啲野終於有用
但我寧願佢無用

咁當然想佢冇用
但都起碼提供到呢d資訊比其他人
我岩岩睇完都蔣志光了

聯合國算吧啦

日日戴口罩迫我正視埋口氣問題
平時都無咩野
但食完飯戴口罩好撚痛苦
而家成日食香口膠

岩岩食早餐瀆親咳幾聲都比大望實

11點食早餐

長知識

可能你太令仔

英國mi5個處長係未收咗支那好多錢

邊有，玩咗幾秒，陳公閉氣無出聲，丘健威話夾住個波球證有權吹，點知吹係吹，吹完場雞

講角球旗上年真係鏝玩得最出神入化

為左錢 賣國都無所謂

千祈唔好用3，真係遠小小都收唔到，仲衰過csl

有米拿呢D老將係度 呢D時候好有用

用左4年csl 開始頂唔順佢一到多人既地方就收我好慢
而家係咁打黎叫續約 理都唔想理 準備轉去smt

csl真係越嚟越廢

我本身唔會繁忙時間搭地鐵，
所以用csl都還好

終於有主導權

同埋csl唔知點解次次都比我r到平plan

我放工行巴士行老龍係上唔到viu 個app睇片 痴撚線
呢個真係令我決定放棄csl
有時去露營 人地smt 可以開到youtube 睇片
我就入個app load 都load 唔到 連連登都load 勁耐

係 寧願比貴d去smt

上次續約係因為有無限plan同有電話送，今次完約真係要轉

呀傾係隊友隻抽既時候咩都無做過，又係靠神軒

投票又投唔贏人，屌咩鬼

3hk ok wo

其實睇番老母真係好慘
上年對疤 全世界都focus咗落力子同TAA到 明明佢追嗰2球先係最關鍵